西甲宣佈無限期暫停

【Now Sports】西班牙足總跟西甲賽會周一宣佈，連同西甲在內所有足球比賽無限期暫停。

冇女咪唔使踢西乙。

人都死左仲反

咪燈，thx

一定會好番嘅

腰斬皇馬收皮